6月9日不去遊行揮手區

我屌你啦
大是大非前都唔出黎
你係撐條例定我討厭政治？
無論邊種都係智商有問題
仲上咩連登啫，上香討啦

屌㩒錯負評

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集